頭先去M記買外賣....

知道今日唔比飲筒，咁我已經主動問個經理拎

點閪知個經理用隻閪手指撚柒住個貼紙

“無飲筒日呀今日”

你老味個臭呀，而家我唔知咩？

我就係見撚到你counter冇先問你拎呀嘛 on9閪

敏感牙齒飲一啖庳一下 焗住停，根本enjoy 唔到杯可樂

班環保撚又係on燃柒鳩

大把工廠日日噴溫室氣體佢地又唔撚叫佢地停

人人拎小技筒就救到個地球架啦，由d工廠繼續噴啦

根本不切實際

我聽日拎返兩技咁又點呢？

海龜個鼻有飲筒 你咪去搞鳩Dum飲筒落海既人囉

我見過海龜個鼻有m巾 有底褲tim呀環保撚

治標不治本 又冇成效

仲以為你屌柒佢

你確定治到標

環保撚自己唔用同唔比其他人用
魚蛋論，自撚私
對老人家，小朋友黎講飲筒係好重要

環保撚自己唔用都唔比其他人用
魚蛋論，自撚私
對老人家，小朋友黎講飲筒係好重要
編輯引用